西鐵發現可愛小老鼠

電腦隻小老鼠竟然跑左上去

又幾得意喎

樓主你都好得意hehe

入完黎好有正能量

幾得意喎樓主

笑左

唔夠小老鼠得意

點解既

樓主搞唔搞gay?

好似樓主咁得意

吱吱

嘩 係喎

講講下點解變左搞gay

樓主仲可愛

好撚多gay佬

嚇到我望多幾次張相係咪有我樣

一隻老鼠仔引左咁多gay佬

圖文相符

THIS

Is
Rat

樓主好正

我都係跟上面

正評, 有圖

樓主

正皮比樓主既

連登仔見到
會發顛
定
會發顛

搵左勁耐都搵唔到老鼠

屌

皮已正

正評上一頁

Gay佬唔好咁激動住，樓主有可能係油頭肥毒撚

Btw, 樓主好可愛

搵左五分鐘仲心諗邊到有小老鼠
再望落啲先見到

我見到你影相

咁樓主可唔可愛嫁？

THIS POST IS GAY!!!'

好打耳呀

樓豬邊個站落車

樓主cutecute

On9

發意打耳小樓豬

屌 會唔會有人post我影相張相出黎

樓豬你好可愛

成班痴線佬

唔好post我個可愛樣出黎

邊度可愛呢

睇你個名 你應該都係痴線佬

隻小老鼠囉
唔通我咩

係油頭可愛肥毒撚

想做痴漢跟蹤我

對住張圖搵五分鐘咁有恆心

樓主好靚仔

屌
我未入黎嗰陣以為係講緊梁美芬入左中聯辦

笑撚死

無伏正評

樓主好可愛

我直頭睇錯左小松鼠，令我諗起槍王黑澤最後果幕

on9 當有趣

原來係mouse

樓豬

喺南昌見到樓豬影

樓主個樣好可愛

我唔會上黎同你掙扎

原來係你偷偷地望住我

咁都睇錯 打小啲飛機喇

得你識欣賞

仲諗緊做咩個油頭毒撚係到影
原來係樓主

咁耐都冇人po樓主bb張圖嘅

咁想睇 比你睇左我隻老鼠仔先

正皮

隻老鼠好似我屋企個隻喎

87

正評

你妒忌？

講講下點解變左搞gay[/quote]